<div class="center"><img class="wp-image-9964" src="/app/uploads/2013/04/green_hill_milan_p.jpg" /></div>
<p align="justify">Tras<strong> 10 horas de encierro </strong>en las instalaciones del Instituto de Farmacolog&iacute;a de Mil&aacute;n, cinco activistas de la coordinadora <a href="http://www.fermaregreenhill.net/wp/" target="_blank">&ldquo;Fermare Green Hill</a>&rdquo; han abandonado finalmente el recinto llevando consigo a <strong>cientos de ratones y un conejo</strong>.&nbsp;<strong>Todos los dem&aacute;s animales ser&aacute;n puestos en libertad </strong>en los pr&oacute;ximos d&iacute;as, seg&uacute;n ha prometido el Director de la Universidad.</p>
<p><img alt="" class="wp-image-14138" src="/app/uploads/2013/04/negociacion_milan.jpg" style="width: 210px; " title="Un activista negocia la liberación de los animales" /><strong><img alt="" class="wp-image-14040" src="/app/uploads/2013/04/green_hill_milan.jpg" style="width: 327px; " title="Dos activistas y una víctima de la experimentación en el encierro de Milán" /></strong></p>
<p align="justify">&nbsp;</p>
<p align="justify">Encadenados a las puertas interiores para poder resistir de forma pac&iacute;fica, los activistas estaban dispuestos a permanecer all&iacute; hasta varios d&iacute;as si era necesario. Junto a ellos se encontraban las jaulas de miles de animales sometidos a experimentos.</p>
<p align="justify">► Puedes ver el v&iacute;deo publicado en&nbsp;<a href="https://www.facebook.com/controgreenhill" target="_blank">Facebook&nbsp;</a>por la plataforma haciendo click&nbsp;<strong><a href="https://www.facebook.com/photo.php?v=371384539639239&amp;set=vb.109096332533834&amp;type=2&amp;theater" target="_blank">aqu&iacute;</a></strong>.</p>
<p align="justify">Los activistas se encerraron esta ma&ntilde;ana en la cuarta planta del Instituto de Farmacolog&iacute;a de Mil&aacute;n con la intenci&oacute;n de negociar la<strong> liberaci&oacute;n de todos los animales all&iacute; utilizados. </strong>Mientras, en el exterior, una multitud daba su apoyo a los activistas y reclamaba igualmente la puesta en libertad de los animales usados en este centro y el fin total de la experimentaci&oacute;n con animales.</p>
<p align="justify">&nbsp;</p>

